本港增至42人確診感染新型冠狀病毒！！

本港增至42人確診感染新型冠狀病毒。

本港昨日新增6宗確診個案，其中兩宗是打邊爐聚會家族中24歲確診男病人的密切接觸者，分別是他55歲的二姨及52歲的三姨丈，兩人過往健康良好，潛伏期內沒有外遊，上月26日有出席打邊爐聚會。

55歲女病人住在沙田禾輋邨泰和樓，丈夫無病徵，正接受檢疫，兒子有病徵，在威爾斯醫院隔離治療。52歲男病人是打邊爐聚會中幾個家庭群組中，其中一個的家庭成員，住在灣仔禮頓道禮智大廈，他的太太、女兒及兒子，早前確診。

至於另外3宗個案，一名69歲有長期病患的男子先被確診，現時情況危殆。衞生防護中心繼而追蹤到另外兩宗確診個案，分別是他63歲太太及86歲外母，3人同住西灣河街長興大廈。

昨日新增的第6宗個案是一名62歲女子，現時情況穩定。她住在青衣長康邨康美樓，與之前一名確診病人，住在同一座大廈。她在上月18至19日到訪澳門，兒子及媳婦有病徵，會被送往瑪嘉烈醫院，丈夫及孫兒無出現病徵，將被安排接受檢疫。

一個黑警都冇 唉

武漢肺炎

信政府咁耐都係死一件

goalllllllllllllllllllllll!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多到都跟唔到，依家打邊爐果班總共有幾多個係確診？

樓主維穩? 跟左支那叫法

負評係俾新型冠狀病毒
武漢肺炎呀屌你

武漢肺炎，中国肺炎，支那肺炎

打邊爐單野仲有幾多個未確診？